在疫情爆發之前，加州等通過郵寄方式投票的州已經開始緩慢計票。 選舉實時更新:特朗普重返威斯康星州; 拜登將在市政廳面對現場觀眾Colby Itkowitz, Felicia Sonmez, John Wagner | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 法院拒絕就要求選舉工作人員給選民機會修補有缺陷的選票或清點沒有秘密信封的選票這一問題與民主黨達成一致。 賓夕法尼亞州最高法院將綠黨的總統票從選票中剔除，為郵寄選票掃清道路 
 在檢查歐洲不斷飆升的冠狀病毒病例數時，有幾個重要的注意事項需要記住。 Julia Belluz 2020年9月17日解釋說，歐洲新的Covid-19病例激增 
 他們試圖破壞人口普查的準確性，並在大流行期間阻止使用安全投票方法。 美國需要一場民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 加州就是這樣一個州，如果你沒有拿到他們發給你的選票，你可能需要填寫一張臨時選票，一旦選舉辦公室確認你的資格，而你還沒有投票，這張選票就會被計算在內。 為什麼你應該儘早投票(以及如何投票)|約翰·肯尼迪|020年9月17日|大眾科學 
 換句話說，《查理週報》的人所展示的言論自由並不是美德——直到有了死亡人數。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 《行屍走肉》2014年的死亡人數令人印象深刻，Lizzie、Hershel和Beth是主要的死亡人數。 紅毒蛇，佐伊·巴恩斯和2014年最佳虛構死亡|梅麗莎·利昂| 2015年1月1日|每日野獸 
 但正如一名約旦情報人士告訴《每日野獸》(The Daily Beast)的那樣，“我們瞭解ISIS，我們知道對它來說，女性通常不算數。” ISIS擊落了一架戰鬥機? 傑米·德特默，克里斯托弗·迪基2014年12月24日 
 我想我們目前還沒有公佈在逃人員的數量，但我會詢問的。 古巴保護美國頭號通緝犯邁克爾·戴利2014年12月18日 
 這則廣告將被視為協調溝通，並將受到嚴格的支出限制。 正是我們所需要的:更多的競選支出|馬克·麥金農| 2014年12月8日|每日野獸 
 當準備金轉移完成時，在運支票不再算作準備金。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 Francesco Bussone di Carmagnola, Castlenuovo伯爵，被處決。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 這是一個大國，但一個人可以花錢的地方用一隻手的手指就能數過來。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 他在家裡也被羅莎姨婆以同樣的理由痛打了一頓，然後便出示了告示牌。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 所以，夫人，我就指望你去勸勸小姐，讓她明天中午以前就可以出發了。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼